亂填表嘅後果喺咪強逼用安心出行？

亂填表 所以有藉口一定要用app

如果大家妥協去填表 去換取本身基本自由
一旦習慣咗後
為咗便利 都係會妥協用app

點解要服從依啲nonsense

有乜高見? 唔出街食野?

點強逼，我都冇智能電話？

其實個劇本一早就係咁
話人俾假資料之後就一定要用佢個app

無人檢疫，就話復工復市特定群組就一定要驗咗先返工

下一步就係一定要打疫苗du 安心出行先出到街返到工

你點知係假資料

依個都真

我冇高見

只係覺得點解大家主動妥協啫今次

無亂填，個個人都有權有幾個名

不如索性疫苗加多塊晶片一齊打落個人到

今朝有手足示範左啦
叫scan code即刻打柒佢

今日割五城 明日割十城 填表都係割城

可以揀d唔妥協嘅餐廳支持先
連鎖店有most burgers

你又知無

佢要做野ge自己搵人落去9填都做倒口實出黎啦

樓主準備有一大堆白痴黃絲衝入黎話你有乜高見, 唔通乜都唔做, 唔見你去反抗, 唔見你打鳩d黑警, 打鳩條柒婆. 然後你係熱狗

係咪假資料都係政府出黎鳩 up 話假就假

我解釋下喇

點解除左安心出行都要比填仔，就係為咗符合私隱條例入面既”alternative measure” ; 如果唔係政府實比人告到癲

你可以選擇為左便利妥協用app; 但填紙仔呢個方法都需要存在；之後就係個人選擇既問題

無夜晚堂食好耐
慣咗買外賣上車食
要我doo就一定唔食

唔想一步步被蠶食

不如羲牲多陣 連表都唔好填 攬炒囉

亂填增加管治成本都得架

都係嘅

但驚之後逼用app 但因為要alternative measure 所以唔會？

Yes!

咪on9啦 有撚權睇身分證咩

熱狗：你班防疫撚
泰博：用緊啦你都on9